---
date: "2017-07-23T11:46:20Z"
draft: false
layout: "chromebooks"

title: "Chromebook Integration & Verwendung | Loyall IT Lösungen"
meta: "Erfahren Sie, wie der Einsatz des Chromebooks Ihrem Unternehmen/Ihrer Schule dabei helfen kann, Kosten zu reduzieren und die Daten-Sicherheit zu steigern."

page_title: "Chromebooks"
page_subtitle: "Chromebooks für Unternehmen, Schulen und NGOs. Integriert mit G Suite."

intro: "<p>Ob Sie ein Apple-Fan sind oder auf Windows schwören: die verbesserte Funktionalität und Sicherheit, die ein Chromebook Ihrem Unternehmen, Ihrer Schule oder Ihrer Nonprofit-Organisation bieten kann, wird Sie überzeugen. Ein Chromebook bietet höchste Sicherheitsstandards und eine nahtlose Verbindung mit G Suite, welche Ihre täglichen IT-Bedürfnisse vereinfacht. Hinzu kommt, dass es äusserst kostengünstig ist.</p>"


features:
  - heading: "Integriert mit G Suite"
    copy: "G Suite ist bereits mit jedem neuen Chromebook integriert. Alles, was Sie tun müssen, ist sich einloggen, und die Arbeit kann beginnen!"

  - heading: "Maximale Sicherheit"
    copy: "Jedes Chromebook verfügt über maximale Sicherheitsmassnahmen und führt automatische Aktualisierungen durch, damit Sie einen ruhigen Kopf bewahren und effizient arbeiten können."

  - heading: "Schnelligkeit"
    copy: "Die auf Schnelligkeit und Benutzerfreundlichkeit fokusierten Chromebooks werden Ihrem Team mehr Drive und Spass bieten."

devices_title: "Durch Loyall empfohlene Chromebooks"
devices_text: "Diese Chromebooks sind für Unternehmen und Schulen in der Schweiz verfügbar. Zusätzliche Informationen und Preisauskünfte sind bei uns erhältlich."
devices_cta: "Preise anfragen"

#feature_text: "Jedes Chromebook bringt Ihrem Unternehmen und der allgemeinen Produktivität einen unmessbaren Mehrwert - aber was erhalten Sie wirklich mit Ihrem neuen Gerät?"

feature_text: "Was Sie mit Ihrem neuen Chromebook erhalten"
chrome_features:
  - "Zuverlässige Markennamen wie Dell, Asus, Lenovo, Acer, und HP"
  - "Integrierte G Suite auf jedem Gerät"
  - "Automatische Backups & Synchronisierungseinstellungen"
  - "Automatische Updates"
  - "Verified Boot & Verschlüsselungssoftware"
  - "Eingebaute Antivirus- & Sicherheitssoftware"
  - "Sofortige Boot Ups"
  - "Zentrale Chromebook Admin-Konsole"
  - "Zentralisierte Netzwerkverwaltung"
  - "Mehrere Benutzer-Profileinstellungen"
  - "Integrierte Geräteeinstellungen"


segments: 

  - heading : "Chromebooks für Unternehmen"
    icon: icon-business
    copy: "Ausgestattet mit G Suite und höchsten Sicherheitsstandards helfen Ihnen Chromebooks, sich auf Ihre Unternehmensziele zu fokussieren. Mit Chromebooks werden Videokonferenzen, digitale Signatur oder mobile Mitarbeiterkioske zum Kinderspiel."

  - heading: "Chromebooks für die Bildung"
    icon: icon-book
    copy: "Die zentralisierte Admin-Konsole sowie G Suite helfen Ihren Lehrpersonen, moderne Technologie im Klassenzimmer (mit Google Classroom) zu nutzen und den Unterricht interaktiver zu gestalten. Chromebooks for Education sind in vielen unterschiedlichen Grössen erhältlich und ein extrem vielseitiges Learning-Tool für jeden Themenbereich und Studenten jeglichen Alters."

  - heading: "Chromebooks für Nonprofit-Organisationen"
    icon: icon-charity
    copy: "Verwalten Sie Ihre Spenden und internen Unternehmensprozesse mit einem leistungsstarken Chromebook-Gerät. Ihr neues Chromebook vereinfacht die Kommunikation und steigert die Produktivität dank der bereits installierten G Suite. Der günstige Preis macht es zusätzlich zu einer vorteilhaften Wahl."


why_loyall_title: "Wieso sollten Sie Loyall für die Einführung von Chromebooks wählen?"

why_loyall_intro: 
  - "Die Auswahl an verschiedenen Chromebooks ist gross. Darum helfen wir Ihnen die besten Geräteoptionen für die individuellen Bedürfnisse Ihres Unternehmens auszuwählen - egal, ob es sich dabei um  Chromebook Laptops für Mitarbeiter oder Tablet-Kioske für Ihren Verkaufsraum handelt."
  
  - "Bei jedem Kauf eines Chromebooks garantieren wir zudem erstklassigen Loyall Support und bieten Schulungen an, um sicherzustellen, dass Sie Ihre neuen Geräte bestmöglich nutzen können."

change_title: "Geräteauswahl"
change_text: "Uns ist bewusst, dass die Auswahl an Geräten gross ist. Indem wir uns Zeit nehmen, Ihre individuellen Bedürfnisse zu verstehen helfen wir Ihnen, das ideale Gerät für Ihr Unternehmen auszuwählen. Dank unserem Partner-Netzwerk können wir für Sie einen Gerätetest arrangieren."

tech_title: "Kauf, Lieferung & Implementierung"
tech_text: "Die Installation eines einzigen Gerätes kann bereits mühsam sein - wie sieht dies bei der Installation von 10 neuen Laptops aus? Darüber müssen Sie sich ab jetzt keine Sorgen mehr machen. Wir helfen Ihnen beim Kauf, der Lieferung und der Einrichtung Ihrer neuen Chromebooks - wo und wann Sie das möchten."

train_title: "Schulungen"
train_text: "Nützen Sie die umfassenden Schulungen unserer technischen Administratoren um sicherzustellen, dass Ihr gesamtes Team die Handhabung der neuen Geräte beherrscht. Wir machen Sie mit allen wichtigen Grundlagen des Gerätes vertraut und zeigen Ihnen, wie Sie die zentrale Verwaltung Ihrer vernetzten Geräte bedienen."

ready_cta_title: "Sind Sie bereit, Ihre Organisation mit Chromebooks zu ergänzen?"
ready_cta_intro: "Warten Sie nicht länger und erfahren Sie, wie Sie die neuste Generation von Laptops in Ihrem Unternehmen, Ihrer Schule oder Ihrer Nonprofit-Organisation einsetzen können."
ready_cta_action: "Jetzt Kontakt aufnehmen"

---

